望見阿嬌唇上插隻蕉

你我突然直了

原來曾食過撻
曾瞞著謝廚去 扮過差婆
你要照相嘛？